做過啲乜抵屌荀工

我先地產
唔詳細免自爆
四大行 做一手
我跟戈個呀頭中意自己單機
所以冇王管
商場任行 肚餓去食嘢坐下
間中入售樓中心食個免費自助餐
去遠D行仲得
落網吧打機又得 得左
間中蒲下頭就得
Nike後倉
有客試鞋先有嘢做
收對講機做嘢攞鞋
冇嘢做食嘢玩電話煲煙攤係度訓都得

某名牌pt sales
只係係個角落看門口
可以用公司電話傾電話
企係到訓覺
Ipod聽歌
唱埋歌都冇人理
悶到當有客入黎要r水吹

你係咪馬黎定長頸鹿

呀頭有時自己都有事唔蒲頭
佢俾個msg話黎唔到就走得去打機
返工成日同同時搵食肆坐坐多過做
有段日子有女同事 就成日要陪佢行街睇衫

屌開錯台做乜唔係上班台

那年十八 母校舞會

2間公司ceo
日日番去打lol
番左2個星期阿爸見我咁
掟左200萬比我當人工叫我唔好番

ps 二世祖

介紹我去

救生 雷暴即收池 7點返去瞓到夜晚十點 全日雷暴

做乜鳩 個個post都同一句

係咪神仙b d fd 郁下就屌老母

唔抵得

蓋世寶 下一句